把握機會 7-11雀巢咖啡好撚抵飲

咁撚抵飲
準備買兩箱屯貨

咁貴

凹喎 個罐

樓下5.5，1罐。太貴了，都係去7仔買低

阿信屋$5

好甜
飲得多會唔會糖尿

5蚊太貴
狗也不屌

家興長期4個幾一罐，上次買4.2